fcb done

theories/Example/Lambda.v
@@ -1,5 +1,5 @@
 From Coq Require Import Lists.List.
-From Nominal Require Import Nominal Fresh NameAbstraction.
+From Nominal Require Import Nominal Fresh NameAbstraction FreshnessTheorem.
 From Nominal.Instances Require Import SupportedFunctions Name Prod Perm.
 
 Inductive Λ : Set :=
@@ -231,311 +231,10 @@ Proof.
         -- apply elem_of_singleton in H0,H; subst; congruence.
 Qed.
 
-(* Definition term_rect_general := fun (P : Term → Type)
-  (fvar : ∀ a : Name, P (Var a))
-  (fapp : ∀ t1: Term, P t1 → ∀ t2: Term, P t2 → P (App t1 t2))
-  (flam : ∀ a : Name, ∀ t: Term, P t → P (Lam (a,t))) =>
-  fix F (t: Term) : P t :=
-    match t as t' return (P t') with
-    | Var a => fvar a
-    | App t1 t2 => fapp t1 (F t1) t2 (F t2)
-    | Lam (a, t) => flam a t (F t)
-    end. *)
-
-(* Definition term_rec_general (P : Term → Set) := term_rect_general P.
-Definition term_ind_general (P : Term → Prop) := term_rect_general P. *)
-
-(* Fixpoint atm (t: Term) : NameSet.
-Proof.
-  apply term_rec_general.
-  - exact (λ a, {[ a ]}).
-  - exact (λ _ fm _ fn, fm ∪ fn).
-  - exact (λ a _ fm, {[ a ]} ∪ fm).
-  - exact t.
-Defined. *)
-
-(* 
-Definition subst_name (c a b: Name): Name :=
-  if Atom.dec c b then a else c.
-
-Lemma subst_neq (a b c: Name) : c ≠ b → subst_name c a b = c.
-Proof. intros; unfold subst_name; destruct Atom.dec; subst; [congruence | reflexivity]. Qed.
-
-Lemma subst_eq (a b c: Name) : c = b → subst_name c a b = a.
-Proof. intros; unfold subst_name; destruct Atom.dec; subst; [reflexivity | congruence]. Qed.
-
-Fixpoint subst (t: Term) (a b: Name) : Term :=
-  match t with
-  | Var c => Var (subst_name c a b)
-  | App t1 t2 => App (subst t1 a b) (subst t2 a b)
-  | Lam (c,t) => Lam ((subst_name c a b), (subst t a b))
-  end.
-
-Lemma subst_notin_atm t a b: b ∉ atm t → subst t a b = t.
-Proof. induction t using term_ind_general; intros; simpl in *.
-  - rewrite subst_neq; [reflexivity | set_solver].
-  - rewrite IHt1, IHt2; set_solver.
-  - rewrite IHt.
-    + rewrite subst_neq; [reflexivity | set_solver].
-    + set_solver.  
-Qed.
-
-Lemma subst_equal m a: subst m a a = m.
-Proof. 
-  induction m using term_ind_general; intros; simpl in *. 
-  - destruct (decide (a0 = a)); [rewrite subst_eq | rewrite subst_neq]; subst; auto.
-  - rewrite IHm1, IHm2; reflexivity.
-  - destruct (decide (a0 = a)); [rewrite subst_eq | rewrite subst_neq]; 
-      subst; try rewrite IHm; auto.
-Qed.
-
-Lemma subst_var a b c : a = c → subst (Var a) b c = Var b.
-Proof. intros; simpl; rewrite subst_eq; auto. Qed.
-
-Lemma subst_var_neq a b c : a ≠ c → subst (Var a) b c = Var a.
-Proof. intros; simpl; rewrite subst_neq; auto. Qed.
-
-Inductive aeq: Term → Term → Prop :=
-| AeqVar: ∀ a, aeq (Var a) (Var a)
-| AeqApp: ∀ m n m' n', aeq m m' → aeq n n' → aeq (App m n) (App m' n')
-| AeqAbs: ∀ (a b: Name) (m n: Term), 
-    (∀ c, c ≠ a → c ≠ b → c ∉ atm m → c ∉ atm n → aeq (subst m c a) (subst n c b)) → 
-    aeq (Lam (a,m)) (Lam (b,n)).
-
-Lemma aeq_subst_notin: ∀ m n a c, 
-  c ∉ atm m → c ∉ atm n → aeq m n → aeq (subst m a c) (subst n a c).
-Proof. intros; do 2 (try rewrite subst_notin_atm); auto. Qed.
-
-Lemma aeq_subst: ∀ m n a c, 
-  aeq m n → aeq (subst m a c) (subst n a c).
-Proof.
-  intros; inversion H.
-  - destruct (decide (a0 = c)); [rewrite subst_var | rewrite subst_var_neq]; auto; constructor.
-  - admit.
-  - simpl; constructor; intro w; intros.
-    destruct (decide (a0 = b)); subst.
-    +    
-   destruct (decide (a0 = c)), (decide (b = c)); subst.
-    + rewrite subst_eq; auto. specialize (H0 a).
-      
-     apply H0.
-
-Instance subst_proper: Proper (aeq ==> eq ==> eq ==> aeq) subst.
-Proof. repeat intro; subst. apply aeq_subst; auto.
-
-#[export] Instance: Equiv Term := aeq.
-#[export] Instance: Reflexive aeq.
-Proof.
-  intro x; induction x using term_ind_general.
-  - constructor.
-  - constructor; auto.
-  - destruct (exist_fresh ({[a]} ∪ (atm1 x))) as [c Hc]; apply AeqAbs with (c := c).
-    + split; set_solver.
-    + split; set_solver. 
-    + apply aeq_subst; set_solver.
-Qed.
-
-#[export] Instance: Symmetric aeq.
-Proof.
-  repeat intro; induction H.
-  - constructor.
-  - constructor; auto.
-  - econstructor; [destruct H; split; eauto | intuition | auto].
-Qed.
-
-#[export] Instance: Transitive aeq.
-Proof. Admitted.
-
-#[export] Instance: Equivalence aeq.
-Proof. split; typeclasses eauto. Qed.
-
-#[export] Instance: Equiv Term := aeq. *)
-
-(* Fixpoint taction (p: Perm) (t: Term): Term :=
-  match t with
-  | Var a => Var (p • a)
-  | App m n => App (taction p m) (taction p n)
-  | Lam (a,m) => Lam ((p • a), (taction p m))
-  end. *)
-
-(* #[export] Instance: PermT Term.
-Proof.
-  split.
-  - typeclasses eauto.
-  - intros p q PEq m n TEq; (* rewrite PEq *)
-    unfold equiv, perm_equiv, Equiv_instance_1 in *.
-    unfold action, PermAction_instance_0 in *.
-    induction TEq; simpl.
-    + rewrite PEq. reflexivity.
-    + constructor; auto.
-    + econstructor.
-      * (* facil, basta pegar um C diferente *) admit.
-      * (* facil, basta pegar um C diferente *) admit.
-      * (* algume lema que relacione action e subst. *) admit.
-  - intro t; induction t using term_ind_general; unfold action, PermAction_instance_0 in *;
-    simpl.
-    + rewrite gact_id; reflexivity.
-    + constructor; [rewrite IHt1 | rewrite IHt2]; reflexivity.
-    + rewrite gact_id. econstructor.
-      * admit.
-      * admit.
-      * unfold action, PermAction_instance_0 in *; simpl; rewrite IHt; reflexivity.
-  - intros p q t; induction t using term_ind_general; unfold action, PermAction_instance_0 in *;
-    simpl.
-    + rewrite gact_compat; reflexivity.
-    + constructor; auto.
-    + rewrite gact_compat; econstructor.
-      * admit.
-      * admit.
-      * rewrite IHt; reflexivity.      
-Admitted. *)
-
-(* #[export] Instance TermNominal: Nominal Term.
-Proof. split.
-    - typeclasses eauto.
-    - intros t a b Sa Sb;
-      unfold action, TermAction, support, TermSupport,
-                equiv, TermEquiv in *.
-      induction t; simpl in *.
-      + rewrite support_spec; auto; reflexivity.
-      + constructor; [apply IHt1 | apply IHt2]; set_solver. 
-      + admit.
-Admitted. *)
-      (* + apply not_elem_of_difference in Sa, Sb; destruct Sa, Sb.
-        * econstructor; admit. (* a ∉ fv t ∧ b ∉ fv t*)
-        * econstructor; admit. (* a ∉ fv t ∧ b = a0 *)
-        * econstructor; admit. (* a = a0 ∧ b ∉ fv t*)
-        * econstructor; admit. a = a0 ∧ b = a0 *)
-
-Section FreshnessTheorem.
-  Context `{Nominal X} (h: Name →ₛ X).
-  
-  Definition freshF : X := h (fresh (support h)).
-
-  Lemma freshness_theorem_some_any :
-    (∃ a, a # h ∧ a # (h a)) ↔ (∀ a, a # h → a # (h a)).
-  Proof.
-    split; intros HH.
-    - intros a AH; destruct HH as [b [BH1 BH2]]; destruct (decide (a = b)).
-      + subst; assumption.
-      + apply (fresh_equivariant ⟨a,b⟩) in BH2; 
-        rewrite perm_swap_right,fun_equivar,perm_swap_right,fresh_fixpoint in BH2; assumption.
-    - new c fresh h; exists c; split.
-      + apply support_fresh; assumption.
-      + apply HH, support_fresh; assumption.
-  Qed.
-
-  Theorem freshness_theorem (Haf: ∃ a, a # h ∧ a # (h a)) :
-    ∀ a, a # h → (h a) ≡ freshF.
-  Proof.
-    intros a AH; unfold freshF; set (a' := fresh _); destruct (decide (a = a')); subst; try reflexivity.
-    rewrite <-(fresh_fixpoint a a' (h a')), fun_equivar,perm_swap_right,fresh_fixpoint.
-      + reflexivity.
-      + assumption.
-      + apply fresh_support_fresh.
-      + apply fresh_fun_supp; [| apply name_neq_fresh_iff]; assumption.
-      + apply freshness_theorem_some_any; [| apply fresh_support_fresh]; assumption.
-  Qed.
-
-  Corollary freshness_theorem2 :
-    ∀ a b, (∃ (c: Name), c ∉ support h ∧ c # (h c)) → a # h → b # h → h a ≡ h b.
-  Proof. 
-    intros; rewrite !freshness_theorem; try reflexivity; try assumption;
-    destruct H1 as [x ?]; exists x; split; try (apply support_fresh; tauto); tauto.
-  Qed.
-
-End FreshnessTheorem.
-
-(* Definition FCB `{Nominal X, Nominal Y} (f: X →ₛ Y) :=
-  { a | a ∉ (support f) ∧ (∀ x: X, a # (f x)) }.
-
-Theorem freshness_theorem `{Nominal X} (f: Name →ₛ X): 
-  ∀ a b, (∃ (c: Name), c ∉ support f ∧ c # (f c)) → 
-  a # f → b # f → f a ≡ f b.
-Proof. 
-  intros ? ? [c []] ? ?. 
-  rewrite <-(fresh_fixpoint c a f) at 1; auto; try (apply support_fresh; assumption).
-  rewrite <-(fresh_fixpoint c b f) at 2; auto; try (apply support_fresh; assumption).
-  unfold action, fun_supp_act; simpl; rewrite <-!perm_inv, !name_action_right.
-  destruct (decide (c = a)), (decide (c = b)); subst; try rewrite perm_action_equal.
-  - reflexivity.
-  - rewrite fresh_fixpoint; [reflexivity | assumption | idtac].
-    apply fresh_fun_supp; auto; apply name_neq_fresh_iff, not_eq_sym; assumption.
-  - rewrite fresh_fixpoint; [reflexivity | assumption | idtac].
-    apply fresh_fun_supp; auto; apply name_neq_fresh_iff, not_eq_sym; assumption.
-  - rewrite !fresh_fixpoint; try reflexivity; try assumption;
-      apply fresh_fun_supp; auto; apply name_neq_fresh_iff, not_eq_sym; assumption.
-Qed. *)
-
-
-(* all this lemmas can be rewritten using a much more general lemma *)
-
-(* Lemma perm_distr_1 (a b w z: Name) (p: Perm):
-  w ≠ a → w ≠ b → z ≠ a → z ≠ b →
-  ⟨a,b⟩ + (⟨w, z⟩•p) ≡ (⟨w, z⟩•⟨a,b⟩) + (⟨w,z⟩•p).
-Proof.
-  intros; rewrite <-(fresh_fixpoint w z (⟨ a, b ⟩)) at 1; auto;
-  apply support_fresh; set_solver.
-Qed.
-
-Lemma perm_distr_2 (a b w z: Name) (p: Perm):
-  (⟨w,z⟩•⟨a,b⟩) + (⟨w,z⟩•p) ≡ ⟨w,z⟩•(⟨a,b⟩ + p).
-Proof.
-  unfold action, PermActionPerm; rewrite <-perm_inv, !grp_assoc.
-  assert (H: ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+⟨w,z⟩+⟨w,z⟩+p+⟨w,z⟩ ≡ ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+(⟨w,z⟩+⟨w,z⟩)+p+⟨w,z⟩). {
-    rewrite !grp_assoc; reflexivity.
-  }
-  rewrite H, perm_duplicate; clear H.
-  assert (H: ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+ɛ+p+⟨w,z⟩ ≡ ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+(ɛ+(p+⟨w,z⟩))). {
-    rewrite !grp_assoc; reflexivity.
-  }
-  rewrite H, grp_left_id, !grp_assoc; reflexivity.
-Qed.
-
-Lemma perm_distr_3 (a b w z: Name) (p: Perm):
-  w ∉ perm_dom p → z ∉ perm_dom p → w ≠ a → z ≠ a →
-  ⟨w,z⟩•⟨a,b⟩+p ≡ ⟨a,⟨w,z⟩•b⟩+p.
-Proof.
-  intros Pw Pz ? ?; rewrite perm_distr; do 2 unfold action at 1; unfold perm_action.
-  assert (HH1: -⟨w,z⟩+(⟨a,b⟩+⟨w,z⟩)+(-⟨w,z⟩+(p+⟨w,z⟩)) ≡ (⟨a,⟨w,z⟩•b⟩+p)). {
-    rewrite <-perm_inv, !grp_assoc.
-    assert (HH2: ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+⟨w,z⟩+⟨w,z⟩+p+⟨w,z⟩ ≡ ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+p+⟨w,z⟩). {
-      assert (HH3: ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+⟨w,z⟩+⟨w,z⟩+p+⟨w,z⟩ ≡ ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+(⟨w,z⟩+⟨w,z⟩)+p+⟨w,z⟩). {
-      rewrite !grp_assoc; reflexivity.
-      } rewrite HH3, perm_duplicate; clear HH3.
-      assert (HH3: ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+ɛ+p+⟨w,z⟩ ≡ ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+(ɛ+(p+⟨w,z⟩))). {
-        rewrite !grp_assoc; reflexivity.
-      } rewrite HH3, grp_left_id, !grp_assoc; reflexivity.
-    } rewrite HH2; clear HH2; pose proof (perm_notin_dom_comm w z p Pw Pz) as HH.
-    assert (HH2: ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+p+⟨w,z⟩ ≡ ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+⟨w,z⟩+p). {
-      assert (HH3: ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+p+⟨w,z⟩ ≡ ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+(p+⟨w,z⟩)). {
-        rewrite !grp_assoc; reflexivity.
-      } rewrite HH3, <-HH, grp_assoc; reflexivity.
-    } rewrite HH2; clear HH2.
-    pose proof (perm_comm_distr a b ⟨ w, z ⟩) as H2; rewrite perm_swap_neither in H2;
-    try (apply not_eq_sym; auto).
-    assert (HH2: ⟨w,z⟩+⟨a,b⟩+⟨w,z⟩+p ≡ ⟨w,z⟩+(⟨a,b⟩+⟨w,z⟩)+p). {
-      rewrite !grp_assoc; reflexivity.
-    } rewrite HH2, H2, !grp_assoc, perm_duplicate, grp_left_id; 
-    unfold action; simpl; reflexivity.
-  }
-  assert (HH2: (-⟨w,z⟩+(⟨a,b⟩+⟨w,z⟩)+(-⟨w,z⟩+(p+⟨w,z⟩))) ≡ (⟨a,⟨w,z⟩•b⟩+p)). {
-    rewrite HH1; reflexivity.
-  } rewrite HH2; reflexivity.
-Qed. *)
-
 Tactic Notation "eabstract" tactic3(tac) :=
 let G := match goal with |- ?G => G end in
 let pf := constr:(ltac:(tac) : G) in
 abstract exact_no_check pf.
-
-(* Lemma perm_swap_subst_name a b c: 
-  b ≠ c → subst_name c b a = perm_swap ⟨ a, b ⟩ c.
-Proof.
-  intros; unfold subst_name; simpl;
-  destruct (_ =n _); repeat destruct (decide (_ = _)); subst; auto;
-  try congruence.
-Qed. *)
 
 Lemma action_var a b c: ⟨a,b⟩ • Var c = Var (⟨a,b⟩•c).
 Proof. unfold action; simpl; reflexivity. Qed.
@@ -555,18 +254,9 @@ Proof. unfold action; simpl; reflexivity. Qed.
 Lemma perm_lam p a t: p • (Lam a t) = Lam (p•a) (p•t).
 Proof. unfold action; simpl; reflexivity. Qed.
 
-(* Lemma action_subst a b t: b ∉ atm1 t → (subst t b a) = ⟨a, b⟩ • t.
-Proof.
-  intros; induction t using term_ind_general.
-  - unfold action; simpl; unfold action, name_action; rewrite perm_swap_subst_name;
-    auto; set_solver.
-  - simpl in *; rewrite action_app; f_equal; [apply IHt1 | apply IHt2]; set_solver.
-  - simpl in *; rewrite action_lam; do 2 f_equal; [apply perm_swap_subst_name | apply IHt]; set_solver.
-Qed. *)
-
 Section InductionAlpha. (* COPELLO's *)
 
-Definition αCompat (P: Λ → Prop) : Prop := ∀ m n, aeqCof m n → P m → P n.
+Definition αCompat (P: Λ → Prop) : Prop := ∀ m n, m ≡α n → P m → P n.
 
 Lemma perm_ind:
   ∀ P: Λ → Prop, αCompat P →
@@ -638,41 +328,40 @@ Section RecursionAlpha.
 Context `{Nominal X} (L : NameSet).
 Context (fvar : Name →ₛ X) (fapp : (X * X) →ₛ X) (flam : (Name * X) →ₛ X).
 Context (fvarL : f_supp fvar ⊆ L) (fappL : f_supp fapp ⊆ L) (flamL : f_supp flam ⊆ L).
-Context (fcb1: ∃ a, a ∉ L ∧ ∀ x, a # flam (a,x)) (fcb2: ∀ a, a ∉ support flam → ∀ x, a ∉ support (flam (a,x))).
+Context (fcb: (∃ a, a # flam ∧ ∀ x, a # (flam (a,x)))).
+
+  Local Lemma fcb_some_any:
+    (∀ a, a # flam → ∀ x, a # (flam (a,x))) ↔ (∃ a, a # flam ∧ ∀ x, a # (flam (a,x))).
+  Proof.
+    clear fcb; split; intros.
+    - destruct (exist_fresh (support flam)) as [w Hw]; exists w; split.
+      + apply support_fresh; assumption.
+      + apply H1, support_fresh; auto.
+    - destruct H1 as [w [H1w H2w]]; destruct (decide (a = w)).
+      + subst; auto.
+      + specialize (H2w (⟨a,w⟩•x)). apply (fresh_equivariant ⟨a,w⟩) in H2w.
+        rewrite perm_swap_right,fun_equivar,prod_act,perm_swap_right,
+                fresh_fixpoint,perm_action_duplicate in H2w; assumption.
+  Qed.
 
   Local Lemma alpha_flam_equiv a b (x y : X): 
-    a ∉ support flam → b ∉ support flam → ⟦a⟧x ≈α ⟦b⟧y → flam (a,x) ≡ flam (b, y).
+    a # flam → b # flam → ⟦a⟧x ≈α ⟦b⟧y → flam (a,x) ≡ flam (b,y).
   Proof.
     intros. 
     destruct (exist_fresh (support a ∪ support b ∪ support x ∪ support y ∪ support flam ∪ support (flam (a,x)) ∪ support (flam (b,y)))) as [c ?].
     apply not_elem_of_union in H4 as [[[[[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?].
-    rewrite <-(support_spec (flam (a,x)) c a), <-(support_spec (flam (b,y)) c b);
-    try (auto || apply fcb).
-    rewrite !fun_equivar, !(support_spec flam), !prod_act, !perm_swap_right; try (apply fsupp_equiv); try auto.
+    rewrite <-(fresh_fixpoint c a (flam (a,x))), <-(fresh_fixpoint c b (flam (b,y))); auto.
+    rewrite !fun_equivar, !(fresh_fixpoint _ _ flam), !prod_act, !perm_swap_right; try (apply fsupp_equiv); try auto.
     unfold equiv,prod_equiv,prod_relation; simpl; split.
       + reflexivity.
       + apply alpha_some_any in H3; apply H3; repeat split; apply support_fresh; auto.
+      + apply support_fresh; assumption.
+      + apply support_fresh; assumption.
+      + apply support_fresh; assumption.
+      + eapply fcb_some_any in fcb; eauto.
+      + apply support_fresh; assumption.
+      + eapply fcb_some_any in fcb; eauto.
   Qed.
-
-  (* Local Lemma lol a b c x : ⟨a,b⟩
-  • flam (fresh (support (⟨a,b⟩•c) ∪ support (⟨a,b⟩•x) ∪ support flam),
-         ⟨fresh (support (⟨a,b⟩•c) ∪ support (⟨a,b⟩•x) ∪ support flam), ⟨a,b⟩•c⟩ • ⟨a,b⟩•x)
-  ≡ flam
-      (fresh (support c ∪ support x ∪ support flam),
-       ⟨fresh (support c ∪ support x ∪ support flam), c⟩ • x).
-  Proof. Admitted. *)
-
-  (* Local Lemma ft_flam (Fm: Perm →ₛ X) a p (Sp: NameSet): 
-    ∃ c : Name, (c ∉ Sp) ∧ c # flam [c](Fm (⟨a,c⟩ + p)).
-  Proof.
-    destruct (exist_fresh (Sp ∪ support flam)) as [w Hw]; exists w; split.
-    - set_solver.
-    - destruct fcb as [d [? Hd]].
-      specialize (Hd (⟨d,w⟩•(Fm (⟨a,w⟩ + p)))).
-      apply ((fresh_equivariant ⟨d,w⟩ _ _)) in Hd; rewrite perm_swap_left in Hd.
-      rewrite <-(fresh_fixpoint d w flam), fsupp_action, <-perm_inv, nabs_action, name_action_right;
-      [apply Hd | |]; apply support_fresh; set_solver.
-  Qed. *)
 
   Lemma perm_swap_equal a b (x: X): ⟨a,b⟩ • x ≡ ⟨b,a⟩ • x.
   Proof. rewrite swap_perm; reflexivity. Qed.
@@ -689,13 +378,8 @@ Context (fcb1: ∃ a, a ∉ L ∧ ∀ x, a # flam (a,x)) (fcb2: ∀ a, a ∉ sup
       set (g := (λₛ⟦_⟧ c : Name, flam (c, ⟨name (⟨w,z⟩ • ⟦a⟧x),c⟩ • term (⟨w,z⟩ • ⟦a⟧x)))).
       set (h := (λₛ⟦_⟧ c : Name, flam (c, ⟨name ⟦a⟧x,c⟩ • term ⟦a⟧x))).
       destruct (exist_fresh (L ∪ support flam ∪ support w ∪ support z ∪ support x ∪ support h ∪ support g)) as [c Hc].
-      rewrite (freshness_theorem2 g (fresh (support g)) c), (freshness_theorem2 h (fresh (support h)) c);
+      erewrite (freshness_theorem_inj g _ (fresh (support g)) c), (freshness_theorem_inj h _ (fresh (support h)) c);
       try (apply fresh_support_fresh); try (apply support_fresh; set_solver).
-      all: swap 1 2. all: swap 2 3.
-      simpl; destruct (exist_fresh (support h ∪ support flam)) as [k Hk]; exists k; split;
-      [set_solver | specialize (fcb2 k ltac:(set_solver)); apply support_fresh, fcb2].
-      simpl; destruct (exist_fresh (support g ∪ support flam)) as [k Hk]; exists k; split;
-      [set_solver | specialize (fcb2 k ltac:(set_solver)); apply support_fresh, fcb2].
       subst g h; simpl.
       rewrite fun_equivar, support_spec, !prod_act; auto.
       assert (HH: ∀ (a b c : Name), perm_swap ⟨a,b⟩ c = ⟨a,b⟩ • c). { intros; unfold action, name_action; reflexivity. }
@@ -710,18 +394,20 @@ Context (fcb1: ∃ a, a ∉ L ∧ ∀ x, a # flam (a,x)) (fcb2: ∀ a, a ∉ sup
       set (h := (λₛ⟦ _ ⟧ c : Name, flam (c, ⟨name y,c⟩ • term y))).
       destruct x as [a x]; destruct y as [b y].
       destruct (exist_fresh (L ∪ support flam ∪ support w ∪ support z ∪ support h ∪ support g ∪ support x ∪ support y)) as [c Hc].
-      rewrite (freshness_theorem2 g w c), (freshness_theorem2 h z c);
+      erewrite (freshness_theorem_inj g _ w c), (freshness_theorem_inj h _ z c);
       try (apply fresh_support_fresh); try (apply support_fresh; set_solver).
-      all: swap 1 2. all: swap 2 3.
-      simpl; destruct (exist_fresh (support h ∪ support flam)) as [k Hk]; exists k; split;
-      [set_solver | specialize (fcb2 k ltac:(set_solver)); apply support_fresh, fcb2].
-      simpl; destruct (exist_fresh (support g ∪ support flam)) as [k Hk]; exists k; split;
-      [set_solver | specialize (fcb2 k ltac:(set_solver)); apply support_fresh, fcb2].
-       simpl. apply alpha_flam_equiv. set_solver. set_solver.
+      simpl. apply not_elem_of_union in Hc as [[[[[[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?].
+      apply alpha_flam_equiv; try (apply support_fresh; assumption).
       pose proof (@Equivalence_Transitive _ _ alpha_equivalence_e) as T; pose proof (@Equivalence_Symmetric _ _ alpha_equivalence_e) as S.
-      transitivity (⟦a⟧x). symmetry. apply alpha_rename, support_fresh. set_solver.
-      transitivity (⟦b⟧y). apply Hxy. apply alpha_rename, support_fresh. set_solver.
+      transitivity (⟦a⟧x). symmetry. apply alpha_rename, support_fresh; assumption.
+      transitivity (⟦b⟧y). apply Hxy. apply alpha_rename, support_fresh; assumption.
     Unshelve.
+      + simpl; destruct (exist_fresh (support g ∪ support flam)) as [k Hk]; exists k; split.
+        * apply support_fresh; set_solver.
+        * eapply fcb_some_any in fcb; eauto; apply support_fresh; set_solver. 
+      + simpl; destruct (exist_fresh (support h ∪ support flam)) as [k Hk]; exists k; split.
+        * apply support_fresh; set_solver.
+        * eapply fcb_some_any in fcb; eauto; apply support_fresh; set_solver.
       + typeclasses eauto.
       + typeclasses eauto.
       + typeclasses eauto.
@@ -738,17 +424,51 @@ Context (fcb1: ∃ a, a ∉ L ∧ ∀ x, a # flam (a,x)) (fcb2: ∀ a, a ∉ sup
           reflexivity. set_solver. set_solver. 
           symmetry. apply name_neq_fresh_iff, support_fresh. set_solver. 
           symmetry. apply name_neq_fresh_iff, support_fresh. set_solver.
+      + simpl; destruct (exist_fresh (support g ∪ support flam)) as [k Hk]; exists k; split.
+        * apply support_fresh; set_solver.
+        * eapply fcb_some_any in fcb; eauto; apply support_fresh; set_solver.
+      + simpl; destruct (exist_fresh (support h ∪ support flam)) as [k Hk]; exists k; split.
+        * apply support_fresh; set_solver.
+        * eapply fcb_some_any in fcb; eauto; apply support_fresh; set_solver.
   Defined.
+
+  Section _flamProperties.
 
   Local Lemma flam_abs_eq_flam_support : support flam = support _flam.
   Proof. reflexivity. Qed.
 
-  Local Lemma efs (a : Name) : a ∉ support flam → ∀ x, flam (a,x) ≡ _flam [a]x.
-  Proof. Admitted.
+  (* TODO: Better name *)
+  Local Lemma efs (a : Name) : a ∉ support flam → ∀ x, flam (a,x) ≡ _flam ⟦a⟧x.
+  Proof. 
+    intros. simpl. set (w := fresh _). apply alpha_flam_equiv.
+    - apply support_fresh; assumption.
+    - subst w; unfold support; simpl; apply support_fresh; apply not_elem_of_weaken with (Y := name_support a ∪ Spt x ∪ fun_supp_support flam).
+      apply is_fresh. set_solver.
+    - apply alpha_rename, support_fresh; subst w; unfold support; simpl.
+      apply not_elem_of_weaken with (Y := name_support a ∪ Spt x ∪ fun_supp_support flam).
+      apply is_fresh. set_solver.
+  Qed.
 
-  (* Context (fvar : Name →ₛ X) (fapp : (X * X) →ₛ X) (flam : [𝔸]X →ₛ X).
-  Context (fvarL : f_supp fvar ⊆ L) (fappL : f_supp fapp ⊆ L) (flamL : f_supp flam ⊆ L).
-  Context (fcb : ∃ a, a ∉ L ∧ ∀ x, a # flam [a]x). *)
+  Local Lemma ft_flam (Fm: Perm →ₛ X) a p (Sp: NameSet): 
+    ∃ c : Name, (c ∉ Sp) ∧ c # _flam ⟦c⟧(Fm (⟨a,c⟩ + p)).
+  Proof.
+    destruct (exist_fresh (Sp ∪ support _flam)) as [w Hw]; exists w; split.
+    - apply not_elem_of_union in Hw as []; assumption.
+    - rewrite <-efs; rewrite <-flam_abs_eq_flam_support in *.
+      + destruct (exist_fresh (support flam)) as [d Hd].
+        rewrite <-(fresh_fixpoint d w flam),fsupp_action,<-perm_inv,prod_act,name_action_right.
+        pose proof fcb_some_any as []. specialize (H2 fcb). apply support_fresh in Hd.
+        specialize (H2 d Hd (⟨d,w⟩•(Fm (⟨a,w⟩ + p)))).
+        apply (fresh_equivariant ⟨d,w⟩) in H2; rewrite perm_swap_left in H2.
+        apply H2.
+        apply support_fresh; auto.
+        apply support_fresh; apply not_elem_of_union in Hw as []; assumption.
+      + apply not_elem_of_union in Hw as []; assumption.
+  Qed.
+
+  End _flamProperties.
+
+  Opaque _flam. (* Don't look inside _flam *)
 
   Definition g_var (a: Name): Perm →ₛ X.
     refine (λₛ⟦L ∪ support a⟧ p : Perm, fvar (p • a)).
@@ -763,7 +483,7 @@ Context (fcb1: ∃ a, a ∉ L ∧ ∀ x, a # flam (a,x)) (fcb2: ∀ a, a ∉ sup
   Defined.
 
   Definition g_app (Fm Fn: Perm →ₛ X): Perm →ₛ X.
-    refine (λₛ⟦ L ∪ support Fm ∪ support Fn⟧ p, fapp (Fm p, Fn p)).
+    refine (λₛ⟦L ∪ support Fm ∪ support Fn⟧ p, fapp (Fm p, Fn p)).
   Proof.
     - intros ? ? HH; rewrite HH; reflexivity.
     - intros w z [[]%not_elem_of_union]%not_elem_of_union [[]%not_elem_of_union]%not_elem_of_union p.
@@ -773,71 +493,81 @@ Context (fcb1: ∃ a, a ∉ L ∧ ∀ x, a # flam (a,x)) (fcb2: ∀ a, a ∉ sup
       rewrite fresh_fixpoint; try (apply support_fresh; set_solver); reflexivity.
   Defined.
 
-  Local Lemma fcb_some_any: 
-    (∀ a, a ∉ support flam → ∀ x, a ∉ support (flam (a,x))) ↔ (∃ a, a ∉ support flam ∧ ∀ x, a ∉ support (flam (a,x))).
-  Proof. Admitted.
-
-  Local Lemma ft_flam (Fm: Perm →ₛ X) a p (Sp: NameSet): 
-    ∃ c : Name, (c ∉ Sp) ∧ c # _flam [c](Fm (⟨a,c⟩ + p)).
-  Proof.
-    destruct (exist_fresh (Sp ∪ support _flam)) as [w Hw]; exists w; split.
-    - set_solver.
-    - rewrite <-efs; rewrite <-flam_abs_eq_flam_support in *.
-      + destruct (exist_fresh (support flam)) as [d Hd].
-        rewrite <-(fresh_fixpoint d w flam),fsupp_action,<-perm_inv,prod_act,name_action_right.
-        pose proof fcb; specialize (H1 d Hd (⟨d,w⟩•(Fm (⟨a,w⟩ + p)))).
-        apply support_fresh,(fresh_equivariant ⟨d,w⟩)in H1; rewrite perm_swap_left in H1.
-        apply H1.
-        apply support_fresh; auto.
-        apply support_fresh; set_solver.
-      + set_solver. 
-  Qed.
-
-  Definition g_lam (a: Name) (m: Term) (Fm: Perm →ₛ X): Perm →ₛ X.
+  Definition g_lam (a: Name) (m: Λ) (Fm: Perm →ₛ X): Perm →ₛ X.
     refine (
       λₛ⟦ L ∪ support a ∪ support (Fm) ⟧ p,
         let h: Name →ₛ X := λₛ⟦L ∪ support _flam ∪ support a ∪ support m ∪ support (Fm) ∪ support p⟧ a', 
-          (_flam [a'](Fm (⟨a,a'⟩ + p))) in freshF h
+          (_flam ⟦a'⟧(Fm (⟨a,a'⟩ + p))) in freshF h
     ).
     all: swap 1 2.
     - intros w z Hw Hz p; unfold freshF; cbn zeta.
-      set (g := (λₛ⟦ _ ⟧ a' : Name, _flam [a'](Fm (⟨ a, a' ⟩ + (⟨ w, z ⟩ • p))))).
-      set (h := (λₛ⟦ _ ⟧ a' : Name, _flam [a'](Fm (⟨ a, a' ⟩ + p)))).
+      set (g := (λₛ⟦ _ ⟧ a' : Name, _flam ⟦a'⟧(Fm (⟨ a, a' ⟩ + (⟨ w, z ⟩ • p))))).
+      set (h := (λₛ⟦ _ ⟧ a' : Name, _flam ⟦a'⟧(Fm (⟨ a, a' ⟩ + p)))).
       destruct (exist_fresh (L ∪ support _flam ∪ support a ∪ support m ∪ support (Fm) ∪ support w ∪ support z ∪ support (⟨ w, z ⟩ • p) ∪ support p)) as [b Hb].
-      rewrite (freshness_theorem2 g (fresh (support g)) b), (freshness_theorem2 h (fresh (support h)) b);
+      erewrite (freshness_theorem_inj g _ (fresh (support g)) b), (freshness_theorem_inj h _ (fresh (support h)) b);
       try (apply fresh_support_fresh); try (apply support_fresh; subst h g; unfold support at 1; simpl; split_union; repeat (apply not_elem_of_union; split; try eauto)).
-      all: swap 1 2. all: swap 2 3; try (subst; simpl; apply ft_flam).
-      + subst g h; simpl.
-        assert (HH: _flam [b](Fm (⟨a,b⟩+(⟨w,z⟩•p))) ≡ _flam [b]((⟨w,z⟩•(Fm)) (⟨w,z⟩•⟨a,b⟩+p))). {
-        apply fsupp_equiv, nabs_inv;
-        rewrite perm_distr_1, perm_distr,<-(fresh_fixpoint w z (Fm)) at 1;
-        try reflexivity; try (apply support_fresh); set_solver.
-        } rewrite HH; clear HH.
-        rewrite <-(fresh_fixpoint w z b) at 1; try (apply support_fresh; set_solver).
-        assert (HH: _flam [⟨w,z⟩•b]((⟨w,z⟩•(Fm)) (⟨w,z⟩•⟨a,b⟩+p)) ≡ _flam ([⟨w,z⟩•b](⟨w,z⟩•(Fm (⟨a,b⟩+p))))). {
-        apply fsupp_equiv, nabs_inv; rewrite fun_equivar; reflexivity.
-        } rewrite HH; clear HH.
-        rewrite <-nabs_action,<-fsupp_action, fresh_fixpoint; try (apply support_fresh; set_solver);
-        reflexivity.
-      - Opaque _flam. intros x y Hxy; unfold freshF; cbn zeta; set (a' := fresh _); set (b' := fresh _);
-        set (g := (λₛ⟦ _ ⟧ _ : Name, _flam [_](Fm (⟨ a, _ ⟩ + x))));
-        set (h := (λₛ⟦ _ ⟧ _' : Name, _flam [_](Fm (⟨ a, _ ⟩ + y))));
-        destruct (exist_fresh (L ∪ support _flam ∪ support a ∪ support m ∪ support (Fm) ∪ support x ∪ support y ∪ support a' ∪ support b')) as [c Hc];
-        rewrite (freshness_theorem2 g a' c), (freshness_theorem2 h b' c);
-        try (apply fresh_support_fresh); try (apply support_fresh; subst h g; unfold support at 1; simpl; split_union; repeat (apply not_elem_of_union; split; try eauto));
-        try (subst; simpl; apply ft_flam);
-        simpl; apply fsupp_equiv, nabs_inv, fsupp_equiv, grp_op_proper; auto.
+      (* all: swap 1 2. all: swap 2 3; try (subst; simpl; apply ft_flam). *)
+      subst g h; simpl.
+      assert (HH: _flam ⟦b⟧(Fm (⟨a,b⟩+(⟨w,z⟩•p))) ≡ _flam ⟦b⟧((⟨w,z⟩•(Fm)) (⟨w,z⟩•⟨a,b⟩+p))). {
+      apply fsupp_equiv, nabs_inv;
+      rewrite perm_distr_1, perm_distr,<-(fresh_fixpoint w z (Fm)) at 1;
+      try reflexivity; try (apply support_fresh).
+      apply not_elem_of_union in Hw as [[]%not_elem_of_union ?]; assumption.
+      apply not_elem_of_union in Hz as [[]%not_elem_of_union ?]; assumption.
+      apply not_elem_of_union in Hw as [[]%not_elem_of_union ?]; apply name_neq_fresh_iff, support_fresh; assumption.
+      apply not_elem_of_union in Hb as [[[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]; symmetry; apply name_neq_fresh_iff, support_fresh; assumption.
+      apply not_elem_of_union in Hz as [[]%not_elem_of_union ?]; apply name_neq_fresh_iff, support_fresh; assumption.
+      apply not_elem_of_union in Hb as [[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]; symmetry; apply name_neq_fresh_iff, support_fresh; assumption.
+      } rewrite HH; clear HH.
+      rewrite <-(fresh_fixpoint w z b) at 1.
+      all: swap 1 2.
+      apply not_elem_of_union in Hb as [[[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]; apply name_fresh_iff, support_fresh; assumption.
+      all: swap 1 2.
+      apply not_elem_of_union in Hb as [[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]; apply name_fresh_iff, support_fresh; assumption.
+      assert (HH: _flam ⟦⟨w,z⟩•b⟧((⟨w,z⟩•(Fm)) (⟨w,z⟩•⟨a,b⟩+p)) ≡ _flam (⟦⟨w,z⟩•b⟧(⟨w,z⟩•(Fm (⟨a,b⟩+p))))). {
+      apply fsupp_equiv, nabs_inv; rewrite fun_equivar; reflexivity.
+      } rewrite HH; clear HH.
+      rewrite <-nabs_action,<-fsupp_action, fresh_fixpoint. reflexivity.
+      apply not_elem_of_union in Hw as [[]%not_elem_of_union ?]; apply support_fresh; rewrite <-flam_abs_eq_flam_support.
+      apply not_elem_of_weaken with L; assumption.
+      apply not_elem_of_union in Hz as [[]%not_elem_of_union ?]; apply support_fresh; rewrite <-flam_abs_eq_flam_support.
+      apply not_elem_of_weaken with L; assumption.
+    - intros x y Hxy; unfold freshF; cbn zeta; set (a' := fresh _); set (b' := fresh _);
+      set (g := (λₛ⟦ _ ⟧ _ : Name, _flam ⟦_⟧(Fm (⟨ a, _ ⟩ + x))));
+      set (h := (λₛ⟦ _ ⟧ _' : Name, _flam ⟦_⟧(Fm (⟨ a, _ ⟩ + y))));
+      destruct (exist_fresh (L ∪ support _flam ∪ support a ∪ support m ∪ support (Fm) ∪ support x ∪ support y ∪ support a' ∪ support b')) as [c Hc];
+      erewrite (freshness_theorem_inj g _ a' c), (freshness_theorem_inj h _ b' c);
+      try (apply fresh_support_fresh); try (apply support_fresh; subst h g; unfold support at 1; simpl; split_union; repeat (apply not_elem_of_union; split; try eauto)).
+      simpl; apply fsupp_equiv, nabs_inv, fsupp_equiv, grp_op_proper; auto.
   Unshelve.
-    eabstract(
-      intros w z Hw Hz b;
-      rewrite <-(fresh_fixpoint w z _flam) at 2; try (apply support_fresh; set_solver);
-      rewrite fsupp_action, <-perm_inv, nabs_action; apply gact_proper, fsupp_equiv; auto;
-      rewrite (fun_equivar (⟨w,z⟩) (Fm)), (fresh_fixpoint w z (Fm)); try (apply support_fresh; set_solver);
-      rewrite perm_distr_3; set_solver
-    ).
+      (* Make these proof terms opaque to reduce term size. *)
+      eabstract(
+        intros w z Hw Hz b;
+        apply not_elem_of_union in Hw as [[[[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?];
+        apply not_elem_of_union in Hz as [[[[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?];
+        rewrite <-(fresh_fixpoint w z _flam) at 2; try (apply support_fresh; assumption);
+        rewrite fsupp_action, <-perm_inv, nabs_action; apply gact_proper, fsupp_equiv; auto;
+        rewrite (fun_equivar (⟨w,z⟩) (Fm)), (fresh_fixpoint w z (Fm)); try (apply support_fresh; assumption);
+        rewrite perm_distr_3; try (apply name_neq_fresh_iff, support_fresh); try assumption; reflexivity).
+      eabstract(
+        simpl; destruct (exist_fresh (support g ∪ support flam)) as [k []%not_elem_of_union]; exists k; split;
+        [apply support_fresh; assumption | pose proof fcb_some_any as [? hh]; specialize (hh fcb); rewrite <-efs; [eapply hh; apply support_fresh; assumption | assumption]]
+      ).
+      eabstract(
+        simpl; destruct (exist_fresh (support h ∪ support flam)) as [k []%not_elem_of_union]; exists k; split;
+        [apply support_fresh; assumption | pose proof fcb_some_any as [? hh]; specialize (hh fcb); rewrite <-efs; [eapply hh; apply support_fresh; assumption | assumption]]
+      ).
+      eabstract(
+        simpl; destruct (exist_fresh (support g ∪ support flam)) as [k []%not_elem_of_union]; exists k; split;
+        [apply support_fresh; assumption | pose proof fcb_some_any as [? hh]; specialize (hh fcb); rewrite <-efs; [eapply hh; apply support_fresh; assumption | assumption]]
+      ).
+      eabstract(
+        simpl; destruct (exist_fresh (support h ∪ support flam)) as [k []%not_elem_of_union]; exists k; split;
+        [apply support_fresh; assumption | pose proof fcb_some_any as [? hh]; specialize (hh fcb); rewrite <-efs; [eapply hh; apply support_fresh; assumption | assumption]]
+      ).
   Defined.
 
-  Fixpoint perm_alpha_rec (t : Term) : Perm →ₛ X :=
+  Fixpoint perm_alpha_rec (t: Λ) : Perm →ₛ X :=
   match t with
     | Var a => g_var a
     | App m n => g_app (perm_alpha_rec m) (perm_alpha_rec n)
@@ -848,24 +578,24 @@ Context (fcb1: ∃ a, a ∉ L ∧ ∀ x, a # flam (a,x)) (fcb2: ∀ a, a ∉ sup
     perm_alpha_rec (Var a) = g_var a.
   Proof. simpl; reflexivity. Qed.
 
-  Lemma perm_alpha_rec_app (m n: Term):
+  Lemma perm_alpha_rec_app (m n: Λ):
     perm_alpha_rec (App m n) = g_app (perm_alpha_rec m) (perm_alpha_rec n).
   Proof. simpl; reflexivity. Qed.
 
-  Lemma perm_alpha_rec_lam a (m: Term):
+  Lemma perm_alpha_rec_lam a (m: Λ):
     perm_alpha_rec (Lam a m) = g_lam a m (perm_alpha_rec m).
   Proof. simpl; reflexivity. Qed.
 
-  Lemma alpha_rec_perm (t: Term):
+  Lemma alpha_rec_perm (t: Λ):
     ∀ (p q: Perm), perm_alpha_rec t (q + p) ≡ perm_alpha_rec (q • t) p.
   Proof. 
     induction t; intros.
     - simpl; rewrite gact_compat; reflexivity.
     - simpl; rewrite IHt1,IHt2; reflexivity.
     - Opaque freshF. rewrite perm_lam; simpl.
-      set (f := λₛ⟦ _ ⟧ a' : Name, _flam [_](_)); set (g := λₛ⟦ _ ⟧ a' : Name, _flam [_](_)).
+      set (f := λₛ⟦ _ ⟧ a' : Name, _flam ⟦_⟧(_)); set (g := λₛ⟦ _ ⟧ a' : Name, _flam ⟦_⟧(_)).
       destruct (exist_fresh (support f ∪ support g ∪ support q)) as [w [[]%not_elem_of_union]%not_elem_of_union].
-      erewrite <-!(freshness_theorem _ _ w ); try (apply support_fresh; auto).
+      erewrite <-!(freshness_theorem _ _ w); try (apply support_fresh; auto).
       simpl; apply fsupp_equiv,nabs_inv.
       rewrite grp_assoc,perm_comm_distr,(perm_notin_domain_id _ w),<-grp_assoc,IHt; try reflexivity.
       auto. Unshelve.
@@ -877,45 +607,47 @@ Context (fcb1: ∃ a, a ∉ L ∧ ∀ x, a # flam (a,x)) (fcb2: ∀ a, a ∉ sup
         exists w'. split.
         * apply support_fresh; unfold support; simpl; auto.
         * auto.
+      Transparent freshF.
   Qed.
   
 (* perhaps can be made simpler *)
-  Theorem perm_alpha_rec_respectfull (m n : Term) :
-    aeqCof m n → perm_alpha_rec m ≡ perm_alpha_rec n.
+  Theorem perm_alpha_rec_respectfull (m n: Λ) :
+    m ≡α n → perm_alpha_rec m ≡ perm_alpha_rec n.
   Proof.
     induction 1.
     - simpl; unfold g_var; reflexivity.
-    - simpl; unfold g_app; unfold equiv, fun_supp_equiv; intro p; simpl.
-      rewrite IHaeqCof1, IHaeqCof2; reflexivity.
+    - simpl; unfold g_app; unfold equiv, fun_supp_equiv; intro p; simpl. rewrite IHaeqCof1, IHaeqCof2; reflexivity.
     - simpl; unfold g_lam, equiv, fun_supp_equiv; intros p; simpl.
       set (s1 := L ∪ support _flam ∪ support a ∪ support m ∪ support (perm_alpha_rec m) ∪ support p);
       set (s2 := L ∪ support _flam ∪ support b ∪ support n ∪ support (perm_alpha_rec n) ∪ support p).
-      set (h1 := (λₛ⟦ s1 ⟧ a' : Name, _flam [a'](perm_alpha_rec m (⟨ a, a' ⟩ + p))));
-      set (h2 := (λₛ⟦ s2 ⟧ a' : Name, _flam [a'](perm_alpha_rec n (⟨ b, a' ⟩ + p)))).
-      assert (HH1: _flam [fresh (support h1)](perm_alpha_rec m (⟨ a, fresh (support h1) ⟩ + p)) = h1 (fresh (support h1))).
+      set (h1 := (λₛ⟦ s1 ⟧ a' : Name, _flam ⟦a'⟧(perm_alpha_rec m (⟨ a, a' ⟩ + p))));
+      set (h2 := (λₛ⟦ s2 ⟧ a' : Name, _flam ⟦a'⟧(perm_alpha_rec n (⟨ b, a' ⟩ + p)))).
+      assert (HH1: _flam ⟦fresh (support h1)⟧(perm_alpha_rec m (⟨ a, fresh (support h1) ⟩ + p)) = h1 (fresh (support h1))).
       { subst h1 s1; reflexivity. }
-      assert (HH2: _flam [fresh (support h2)](perm_alpha_rec n (⟨ b, fresh (support h2) ⟩ + p)) = h2 (fresh (support h2))).
+      assert (HH2: _flam ⟦fresh (support h2)⟧(perm_alpha_rec n (⟨ b, fresh (support h2) ⟩ + p)) = h2 (fresh (support h2))).
       { subst h2 s2; reflexivity. }
       rewrite HH1, HH2; clear HH1 HH2.
       destruct (exist_fresh (L0 ∪ support h2 ∪ support h1)) as [w Hw].
-      (* destruct (exist_fresh (support a ∪ support b ∪ atms m ∪ atms n ∪ support h2 ∪ support h1 ∪ support flam ∪ L ∪ L0)) as [w Hw]. *)
-      rewrite (freshness_theorem2 h1 (fresh (support h1)) w), (freshness_theorem2 h2 (fresh (support h2)) w).
+      erewrite (freshness_theorem_inj h1 _ (fresh (support h1)) w), (freshness_theorem_inj h2 _ (fresh (support h2)) w).
       + subst h1 h2; simpl; apply fsupp_equiv; rewrite !alpha_rec_perm.
         apply name_abstraction_inv; left; split; auto.
         rewrite H2. reflexivity. apply not_elem_of_union in Hw as [[]%not_elem_of_union]. assumption.
-      + apply ft_flam.
-      + apply fresh_support_fresh.
+      + apply fresh_support_fresh. 
       + apply support_fresh. apply not_elem_of_union in Hw as [[]%not_elem_of_union]. assumption.
-      + apply ft_flam.
-      + apply fresh_support_fresh.
+      + apply fresh_support_fresh. 
       + apply support_fresh. apply not_elem_of_union in Hw as [[]%not_elem_of_union]. assumption.
+  Unshelve.
+      simpl; destruct (exist_fresh (support h1 ∪ support flam)) as [k []%not_elem_of_union]; exists k; split;
+        [apply support_fresh; assumption | pose proof fcb_some_any as [? hh]; specialize (hh fcb); rewrite <-efs; [eapply hh; apply support_fresh; assumption | assumption]].
+      simpl; destruct (exist_fresh (support h2 ∪ support flam)) as [k []%not_elem_of_union]; exists k; split;
+        [apply support_fresh; assumption | pose proof fcb_some_any as [? hh]; specialize (hh fcb); rewrite <-efs; [eapply hh; apply support_fresh; assumption | assumption]].
   Qed.
 
   Instance: Proper (aeqCof ==> equiv) (perm_alpha_rec).
   Proof. repeat intro; apply perm_alpha_rec_respectfull; assumption. Qed.
 
   Lemma perm_alpha_rec_supported a b t :
-  ∀ p, a ∉ (L ∪ support p) → b ∉ (L ∪ support p) → ⟨a,b⟩•(perm_alpha_rec (⟨a,b⟩•t)) p ≡ perm_alpha_rec t p.
+    ∀ p, a ∉ (L ∪ support p) → b ∉ (L ∪ support p) → ⟨a,b⟩•(perm_alpha_rec (⟨a,b⟩•t)) p ≡ perm_alpha_rec t p.
   Proof.
     set (P := fun t => ∀ p : Perm, a ∉ (L ∪ support p) → b ∉ (L ∪ support p) → ⟨ a, b ⟩ • perm_alpha_rec (⟨ a, b ⟩ • t) p ≡ perm_alpha_rec t p).
     apply (alpha_ind (L ∪ support a ∪ support b) P); subst P.
@@ -923,11 +655,11 @@ Context (fcb1: ∃ a, a ∉ L ∧ ∀ x, a # flam (a,x)) (fcb2: ∀ a, a ∉ sup
       transitivity (⟨ a, b ⟩ • perm_alpha_rec (⟨ a, b ⟩ • m) p).
       + apply perm_inj; apply H5,term_perm_alpha; symmetry; assumption.
       + transitivity (perm_alpha_rec m p). apply H2; assumption. apply H5. assumption. 
-    - simpl; intros x p ? ?. rewrite fun_equivar, support_spec. rewrite perm_comm,perm_action_duplicate. reflexivity.
-      + set_solver.
-      + set_solver.
-      + set_solver.
-      + set_solver.
+    - simpl; intros x p ? ?. rewrite not_elem_of_union in H1,H2. destruct H1,H2. rewrite fun_equivar, support_spec. rewrite perm_comm,perm_action_duplicate. reflexivity.
+      + assumption.
+      + assumption.
+      + eapply not_elem_of_weaken. eapply H1. assumption.
+      + eapply not_elem_of_weaken. eapply H2. assumption.
     - intros m n IHt1 IHt2. Opaque perm_alpha_rec. simpl in *. Transparent perm_alpha_rec.
       intros p ? ?. rewrite action_app,perm_alpha_rec_app. simpl.
       rewrite fun_equivar, support_spec, prod_act. apply fsupp_equiv. split; simpl; auto.
@@ -937,11 +669,11 @@ Context (fcb1: ∃ a, a ∉ L ∧ ∀ x, a # flam (a,x)) (fcb2: ∀ a, a ∉ sup
       intros IHt p aL bL.
       rewrite perm_lam,!perm_alpha_rec_lam; unfold g_lam.
       Opaque freshF. simpl. Transparent freshF.
-      set (h := λₛ⟦ _ ⟧ a' : Name, _flam [a'](perm_alpha_rec (⟨ a, b ⟩ • m) (⟨ ⟨ a, b ⟩ • c, a' ⟩ + p))).
-      set (g := λₛ⟦ _ ⟧ a' : Name, _flam [a'](perm_alpha_rec m (⟨ c, a' ⟩ + p))).
+      set (h := λₛ⟦ _ ⟧ a' : Name, _flam ⟦a'⟧(perm_alpha_rec (⟨ a, b ⟩ • m) (⟨ ⟨ a, b ⟩ • c, a' ⟩ + p))).
+      set (g := λₛ⟦ _ ⟧ a' : Name, _flam ⟦a'⟧(perm_alpha_rec m (⟨ c, a' ⟩ + p))).
       unfold freshF.
       destruct (exist_fresh (support g ∪ support h ∪ support a ∪ support b)) as [w Hw].
-      rewrite (freshness_theorem2 h (fresh (support h)) w), (freshness_theorem2 g (fresh (support g)) w).
+      erewrite (freshness_theorem_inj h _ (fresh (support h)) w), (freshness_theorem_inj g _ (fresh (support g)) w).
       + simpl; rewrite fun_equivar, support_spec, nabs_action, support_spec.
         apply fsupp_equiv,nabs_inv. rewrite name_action_neither. apply IHt.
         * apply not_elem_of_union in aL as []; apply not_elem_of_union; split. assumption. apply notin_support_comp_perm. split.
@@ -960,42 +692,45 @@ Context (fcb1: ∃ a, a ∉ L ∧ ∀ x, a # flam (a,x)) (fcb2: ∀ a, a ∉ sup
         * apply not_elem_of_union in Hw as [[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]. set_solver.
         * apply not_elem_of_union in aL as []; apply not_elem_of_weaken with (Y := L). auto. assumption.
         * apply not_elem_of_union in bL as []; apply not_elem_of_weaken with (Y := L). auto. assumption.
-      + apply ft_flam.
       + apply fresh_support_fresh.
       + apply not_elem_of_union in Hw as [[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]. apply support_fresh. set_solver.
-      + apply ft_flam.
       + apply fresh_support_fresh.
       + apply not_elem_of_union in Hw as [[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]. apply support_fresh. set_solver.
+  Unshelve.
+    simpl; destruct (exist_fresh (support h ∪ support flam)) as [k []%not_elem_of_union]; exists k; split;
+        [apply support_fresh; assumption | pose proof fcb_some_any as [? hh]; specialize (hh fcb); rewrite <-efs; [eapply hh; apply support_fresh; assumption | assumption]].
+    simpl; destruct (exist_fresh (support g ∪ support flam)) as [k []%not_elem_of_union]; exists k; split;
+        [apply support_fresh; assumption | pose proof fcb_some_any as [? hh]; specialize (hh fcb); rewrite <-efs; [eapply hh; apply support_fresh; assumption | assumption]].
   Qed.
 
   Lemma support_empty : support ɛ@{Perm} ≡ ∅.
   Proof. unfold support; simpl; reflexivity. Qed.
 
-  Definition alpha_rec: Term →ₛ X. refine (λₛ⟦L⟧ t, perm_alpha_rec t ɛ).
+  Definition alpha_rec: Λ →ₛ X. refine (λₛ⟦L⟧ t, perm_alpha_rec t ɛ).
   Proof.
     - repeat intro; apply perm_alpha_rec_respectfull; assumption.
     - intros; apply perm_alpha_rec_supported; rewrite support_empty; set_solver.
   Defined.
 
   Lemma alpha_rec_respectfull m n : 
-    aeqCof m n → alpha_rec m ≡ alpha_rec n.
+    m ≡α n → alpha_rec m ≡ alpha_rec n.
   Proof. intros; unfold alpha_rec; simpl; apply perm_alpha_rec_respectfull; assumption. Qed.
 
   Lemma alpha_rec_var a : 
     alpha_rec (Var a) = fvar a.
   Proof. unfold alpha_rec; simpl; rewrite gact_id; auto. Qed.
   
-  Lemma alpha_rec_app (m n: Term):
+  Lemma alpha_rec_app (m n: Λ):
     alpha_rec (App m n) = fapp (alpha_rec m, alpha_rec n).
   Proof. unfold alpha_rec; simpl; reflexivity. Qed.
 
   Lemma endgame: 
-    ∀ a t, a ∉ L → alpha_rec (Lam a t) ≡ flam (a,alpha_rec t).
+    ∀ a t, a ∉ L → alpha_rec (Lam a t) ≡ flam (a, alpha_rec t).
   Proof.
     intros; unfold alpha_rec; simpl; rewrite efs; [| set_solver]; set (s := fresh _); apply fsupp_equiv.
     apply name_abstraction_inv; right; assert (HH: s ∉ (L ∪ support flam ∪ support a ∪ support t ∪ support (perm_alpha_rec t) ∪ support ɛ@{Perm})). { apply is_fresh. } split.
-      + apply alpha_class_inv; right; split.
-        * apply not_elem_of_union in HH as [[[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]; set_solver.
+      + apply fresh_nabs; right; split.
+        * apply not_elem_of_union in HH as [[[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]. set_solver.
         * apply fresh_fun_supp.
           -- apply support_fresh; unfold support, fun_supp_support; simpl; apply not_elem_of_union in HH as [[[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]. assumption.
           -- apply support_fresh; unfold support, fun_supp_support; simpl; apply not_elem_of_union in HH as [[[[]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]%not_elem_of_union ?]. assumption.
